阻人扑野燒春袋

而家阻人起機又點計先

痴漢冇av睇 出去老強點算

有你老母做肉便器有乜所謂?

如有不滿請於6月12日上午11時前(GMT+8)親身到香港立法會尋求解答。

負皮我做咩
連登仔全部聖人唔打飛機既
今鋪仲唔谷恆血出去